男仔興邊種電髮？

天生頭髮好直好塌 黎緊想試下係香港電下佢

有冇髮型推介？

Ig search 電髮有好多
我最近都想電

男仔唔興電髮

爆炸頭

大爆 雷鬼爆

香港嚟講應該興靚仔

三隻邊種好

好柒
樓主個啲圖

三年A班

有冇韓仔髮型推薦

呢種

請問電依幾款頭髮要預長幾多？

D人話每條頭髮至少5cm

夠唔夠長電上面個頭 都新件留到依家......

新年

唔夠啦，但可以電左先

應該永世留唔到 唔電啦 留半年先搞得掂 修下佢先 thx

可以電左先，留留下就係呢個樣咖啦